[Eddy遊戲台] 4/3 RANDOM

01:00 - ? RANDOM 亂玩嘅GAME

EDDY台:
買多過玩
講多過玩
固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台